如果PSG下季買埋牙朗同美欺，個陣應該點排？

ching有咩提議？

美斯攻中 屁馬左翼 牙朗正前 包皮右翼

前面踢4個

油王泵錢改球例可以同時踢4粒波

Fifa 最強嗰4隻普金

406陣

勁撚到 後面求其係連登執幾個都夠踢啦

有咩事都推粒波上去比佢地自己前面猜 其他人全部係企係個龍前邊擺陣

咁對面應該打901

咁大錢 唔爭在4406陣

但連登仔毒撚身體太虛，企唔到30分鐘